如果比你有一次試台表演既機會完美玩到 你會玩咩歌 無論首歌有幾難

Galneryus angel of salvation 做吉他手
諗起都好j